今日新鮮！篤灰二人組木哥杏子拍埋熊本熊搏低調復出

以下內容轉自K’s Aviation

今日新鴻基地產旗下的一田百貨(YATA) 與熊本縣部長熊本熊 (Kumamon) 進行直播，但是司儀卻是自稱是香港及日本搞笑組合的木哥杏子，換言之篤灰二人組想低調復出。

剷屎官小編知道香港人十分善忘，由熊本熊支持者留言可見早已經對木哥杏子的行為忘記得一乾二淨，所以小編高調提醒大家篤灰二人組的事蹟。

事緣支持香港人的《日本大放送》主持人理惠 Rie りえ 於10/2019時在Facebook表示，有2位住香港自稱日本搞笑藝人的M字頭2人組合 (即木哥杏子) 跟日本觀光有關機構指理惠有政治背景是危險人物，勸主辦商別起用其合作。文末勸木哥杏子與其篤灰出賣香港人出賣良知尋求利益，不如好好鍛鍊司儀技巧。

據知木哥杏子除以司儀作為主業外，副業有舉辦場次活動，可惜由於活動安排不周故在同人界聲名狼藉。據知情人士指出木哥杏子舉辦面白祭已經除被攤主聲討之外，更將散工薪金走數。於2019年時面白祭的Facebook 專頁當發現負面留言時，專頁管理員就會將其刪除。

篤灰事件爆發後除被網民聲討外，當年與松下電器的宣傳影片也被下架，最後木哥杏子發出聲明後專頁草草關閉後於大眾目光消失。

大家如果是有良知的話，不要對惡意視而不見！

推啊

Tui

推

兩邊都係垃圾

推！

唔識佢哋，不過造謠誣衊支持香港嘅女主持，志在搶job 做呢啲咁仆街嘅人係罪無可恕，祝佢哋早日返日本乞米

條女係香港人
好似係

唔識佢哋
不過至憎人篤灰
推

搞鳩理惠

覆錯post
幫推

當年game next 好鐘意搵佢兩個。（但個樣又大叔又大媽feel , 唔明仲有人理佢）

記得like埋手足既page支持下

邊度有link 可以屌9佢哋

一田fb page頭一兩個po已經會見到

Who ? Hkger or Japanese ? so confusing

條仔係日本人
條女聽講係香港人

Thx

推一下睇情況先

唔係善忘 係根本唔知

仲有人夠膽搵佢兩個？

sell hk點解唔敢

垃圾藍絲組合做av組合算啦，起碼有支那人睇

一田都係垃圾

篤灰二人組

推撚到2條友乞食

幫手大力推

唔止理惠
和泉素行都有搞過

呢兩條友正仆街

大力推

？

屌 㩒錯 推

。

男嗰個成個細能仔咁
女嗰個睇落成四十歲著到咁，知唔知醜？

你所講嘅兩邊係包括咩人？

呢個要推呀
咁中意奶去中國奶囉
金坷拉需要你

搞鳩rie即係同香港人過唔去

巨星soko san真心愛香港

唔知登登去咗聖地阿哥拜訪伯爵未

推,唔撚識

一田

一田咪搞到咁

熊本熊成日同藍店合作
eg 一田丶糧友麵包丶新城市廣場丶點心代表丶味千拉麵....
可唔可以列埋佢入藍呢

熊本熊喺香港既活動同發行係《多啦A夢》既代理國際影業負責

不過一田同熊本縣合作開推廣農作物既，新城市係連帶關係既，味千拉麵係熊本縣起家既，糧友パン工房係九州既。

除左割烹櫓杏係肥後銀行直營之外，香港好多同熊本縣有關既商家其實同藍有關，不過點心代表就唯一同九州/熊本縣無關

冇考究咁多
只係見親熊本熊代言親都係藍店先攤出嚟講講

推！

唔止Rie 佢哋仲有搞鳩過soko san

雖然一田藍
但要比到個訊息一田知道用呢兩條友代言
會更加冇人幫襯

donki廣東話版好似就係佢哋唱

咁仆街

糧友點解藍？

push